.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Burning-Hands:

Пылающие руки (`Burning Hands <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=30>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- огонь

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 15-футовый конус

**Спасбросок**: простое Рефлекс

----------

Из ваших рук вырываются языки пламени.
Вы наносите существам в области 2d6 огненного урона.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d6.




.. include:: /helpers/actions.rst